而家仲係紅雨，究竟點先係黑雨？

海嘯先黑雨？

睇雨量啦，你估風速咩！

樓主小學畢業未？

岑智明屋企水浸先會

大交合：你果邊落大雨姐，我呢邊冇喎

大交合：拉勻一世嚟講好撚細雨

香港陸沉